【Demo内容说明】
-------------------------------------
1. 解码器相关功能，包括显示通道配置、动态解码（解码通道信息获取）、被动解码（实时流和文件流）

2. bin文件夹下为已编译的可执行程序（Release版本），SDK日志保存路径："C:\\SdkLog\\"

【注意事项】
------------------------------------
1. 请到海康威视官网下载最新版本设备网络SDK：http://www.hikvision.com/Cn/download_more_401.html

2. 请将设备网络SDK开发包【库文件】里的HCNetSDK.dll、HCCore.dll、PlayCtrl.dll、SuperRender.dll、AudioRender.dll、HCNetSDKCom文件夹等文件均拷贝到bin文件夹下。

HCNetSDKCom文件夹（包含里面的功能组件dll库文件）需要和HCNetSDK.dll、HCCore.dll一起加载，放在同一个目录下，且HCNetSDKCom文件夹名不能修改。

3. 如果自行开发软件不能正常实现相应功能，而且程序没有指定加载的dll库路径，请在程序运行的情况下尝试删除HCNetSDK.dll。如果可以删除，说明程序可能调用到系统盘Windows->System32目录下的dll文件，建议删除或者更新该目录下的相关dll文件；如果不能删除，dll文件右键选择属性确认SDK库版本。

4. 如按上述步骤操作后还是不能实现相应功能，请根据NET_DVR_GetLastError返回的错误号判断原因。